問：幾時應該分手

拍過2次拖 第一次爛尾收場 最後個男仔開始唔想同自己一齊對我開始唔好 當時初戀嘅我好驚分手 關係尾聲為左留住呢個人開始冇左自己 到今次 男朋友開始出現番ex係最後嘅行為 好驚 唔想好次上次咁犯賤左咁耐 究竟要去到邊個位大家會頂唔順另一半同佢講分手？

最怕習慣一個人⋯⋯⋯

鍾唔鍾意佢

男人唔失去唔知錯

佢屌慣你